早排吹日元無左避險作用班大戶自己入左幾多貨?

財演又尻up

8算